{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052940",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079527?place[place_type]=GID&place[gid]=1079527&place[latitude]=37.2346214608&place[longitude]=126.5964921578&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 까치섬펜션"
    },
    "text": "カチ島ペンションは大阜島の南側に位置しています。 当ペンションは海と塩田が調和しており、華やかな眺めを誇っています。 そしてペンションの裏側には静かで静かな森が茂っており、しばらく休むのに良い場所です。 ペンションはヨーロッパ風で古風な原木構造であり、居心地の良い快適な環境を提供しています。 夏は涼しく、冬は暖かい安らぎを感じることができます。 予約人数に応じて費用が追加される場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴の場合、ペンションへの入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約とご利用は制限されております。 入室と退室時間を守り、施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。 喫煙は指定された場所でのみ可能で、無分別な娯楽や飲酒は控えるべきです。 重複予約が発生した場合は全額払い戻しができ、予約された料金が間違っている場合は自動キャンセル及び再予約が可能です。 宿泊施設内の施設を利用する際の注意事項やバーベキュー場、プール、カラオケ、ペット、駐車可能可否などの情報も提供されます。 近くには十里浦海辺、長慶里海辺、始華湖、蚕島など代表的な観光地があり、マートやコンビニにもアクセスが良いです。 ペンションのチェックインは15時、チェックアウトは12時です。 客室はダリス、アルカス、ポラリスに分けられ、それぞれの人数に合わせてご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カチ島ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "カチ島ペンションは大阜島の南側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カチ島ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "カチ島ペンションは海と塩田が調和しており、華やかな眺めを誇っています。また、裏側には静かな森が茂っており、リラックスできる場所です。"
        },
        {
            "question": "カチ島ペンションの建物の構造はどのようなものですか？",
            "answer": "カチ島ペンションはヨーロッパ風で古風な原木構造です。居心地の良い快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "カチ島ペンションの季節ごとの気温はどのようですか？",
            "answer": "カチ島ペンションは夏は涼しく、冬は暖かい環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室には注意事項がありますか？",
            "answer": "予約人数に応じて費用が追加される場合や最大人数を超える場合は入室できない場合があります。また、ペット同伴の場合はペンションへの入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "カチ島ペンションの利用制限はありますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約とご利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "カチ島ペンションの注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守り、施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。喫煙は指定された場所でのみ可能で、無分別な娯楽や飲酒は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "予約に関する特記事項はありますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は全額払い戻しができ、予約された料金が間違っている場合は自動キャンセル及び再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "カチ島ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "カチ島ペンション周辺には十里浦海辺、長慶里海辺、始華湖、蚕島など代表的な観光地があります。マートやコンビニにもアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "カチ島ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "カチ島ペンションのチェックインは15時、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "カチ島ペンションの客室は何種類ありますか？",
            "answer": "カチ島ペンションの客室はダリス、アルカス、ポラリスの3種類に分かれており、それぞれの人数に合わせてご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 598
    }
}